727 不要拆祠堂

你入村拆祠堂
個啲比較中立理性無參與嘅村民
親身見證過呢啲行為
就會同白衫同聲同氣
佢地嘅"保衛家園"嘅旗號就會
由無差別打人變得名正言順

根本大家都唔清楚721 係邊條村啲人係度搞事

一陣你搞錯人地個祠堂只係樹立新敵人

雖然班鄉事村佬好黑人憎，但佢地圍內都内鬥得好嚴重，無差別搞人地條村只係幫人地團結，諗唔到有咩好處

屌你老母開夠依啲post未呀，咪撚回由佢沉